（有野益你）三個月冇做過運動既人入來

有得測vo2max

35~60歲